突發!!!!! 民建聯資助你係APPLE買野!!!!!!!!

呢D福利......... 又APPLE 又COACH WO！！！！！！

懲罰民建聯

請撚哂全公司飲野先

有冇上限先

交左收據之後呢?無之後?

一陣claim唔到咪要硬食

Coach 點解關事？

資助幾多先

source？
想買11pro
買多兩部送屋企人

算唔算大規模賄選？

Apple有破壞咩

教練袋都係?
今晚去SOGO玩下先

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

CLAIM佢老木

係咪去出部pro佢埋單先

好少退貨 想問下香港退貨機制係點

咪找左數
幫藍店提高銷量嘛，你估真係俾錢你？

你睇下右下角果行關於個人資料嘅細字先high都未遲啦喂

支持民建聯

claim唔到咪宣傳建聯呃人

coach關事架咩

民建聯班友自己想換機

如果留個人資料係咪可以搵ICAC舉報賄選

係咪真架,叫藍C買IPHONE了

想買AirPods
有得claim ?

找數喎？即係俾晒？

難分真與假

正呀！即刻去出部iphone先

買左多謝民建聯

開張iMac Pro full spec.單
問題係張單張係咪一個open offer

交撚完收據冇下文啦係藍絲冇腦先會俾人呃

諗返豐澤苦主大聯盟個個話買幾百部iMac開網吧
可以開定個愛國愛港連登仔民建聯苦主大聯盟

邊破壞邊購買

正a

申領d咩

正啦…

嘩正呀喂

買APPLE股票有冇得CLAIM

係咪消費無上限? 入到星巴克大叫: 呢個round我既!!

真架張圖快啲spread出去啦

係咪真㗎，定係手足fake敵人？唔好fake到手足先喎

係真就走去做孝子啦

支那移動唔到同完棄嚟

Share出去俾啲藍絲呀！

咁都要抄

乜都無講 claim 1蚊都係claim

快啲傳俾藍絲s

iPhone 11

裝修完，賠返錢比間野，再拎張單去claim

上限十蚊

iphone 11 popo green, 眼紅勿入撚進場

藍絲會喪買wo

屌你搞到我真係想去問

要你出錢買野先，你估老共會履行承諾俾返錢你嗎？

買部MacBook claim 番一萬咩唔通

正呀!!!!!!
支持

iPhone 11已claim
多謝民建聯🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我真係驚有人去買

迫晒藍屍去藍店，好呀，正呀

claim爆佢…

唔係真架咩？

即刻買部頂配MACPRO 叫佢找數先

同問

九成係民賤聯班臭西想買手袋claim公數

要大大力宣傳啦

真手足就會明

想換11 pro 支持民建聯找數

無咖
純粹證明你有幫襯

真係DAB自己放出嚟

oh fuck
sor自膠

快d資助我買iphone;(

我找數變左撐商店

Dab 你老味走數

DAB走數……wtf

屌，on9 post 都上熱門，咪撚再推

賄選
icac?

唔小心禁左負評個制Sorry
幫你推一推個問題

換錶先

擺明呃你啲收據攞去搵啊爺claim錢

send俾藍屍玩大佢

真架 去dab facebook睇

找數喎，即係有得claim

整到好真

11pro

Send比麥包睇啦
叫麥包買夠一千萬iphone

民建聯幫apple 係咩玩法？？？

下面要留個人資料，幫你種票

你覺得手足會好似藍絲咁on9咩

快d拎佢個hashtag懲罰黃店

有高人解答左，買apple 鯨共找數爆買

即買，多謝dab

ICAC

註:將收據的個人資料保留作申領用途

（再黎）打工仔同我入黎！！星期五各區lunch time快閃遊行！！

係時候入手iPhone11pro

fake new

Apple ?

Law lun come come come

呢個係一個unilateral contract
如果係咁既話只要左就算黃藍絲佢都要找數
即係如果真係，每人小額仲裁都claim到

但reasonable test 點過

ps大神，出神入化

藍屍快d入手啦

APPLE 股票受唔受

嘩屌，我即刻買部MacBook pro先

即係點呀 唔多信

買返部11 pro max 512 gb 先

換iphone

去G達trade咗佢仲快

想買apple呀，係唔係真找數架

Airdrop先

張圖流出左d呀婆真係走去掃貨咁咪正中佢地下懷?
事後話係有人改圖 唔關我地事 多謝婆婆你支持

將呢幅圖傳給單細胞生物，叫佢買apple和coach

留名留TEL留地址，選票投錯就無REBATE

去到DAB個page我都仲以為係真

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

如何草船借箭:

去吉野家買外賣
係傳媒前將外賣派俾blackbloc衝衝子食
再去民建聯claim 錢
claim 到錢後再同各大紅色傳媒講民建聯用選款贊助示威暴徒

推 我愛民建聯

你叫雞，我找數？

唔好傳fake news得唔得呀，DU

要投畀葛博士了

唔反了 免費買咗幾部iphone11pro
再sell返去先達 賺到fatfat

咪撚玩膠啦On9

可能出一張民建聯嘉許狀比你，以示讚揚。

即刻去買iPhone 11 max

都冇詳情

買iphone既好機會

屌你老母！唔係幫手找數洗撚你民建聯咩！

甘正

超合作運動！！！！

區選開始咗, 係咪算賄選?

岩先入手幾部
今次發發 多謝民建聯

屌, 真心咗
戇鳩咪撚玩假新聞/消息喇

搞手想買

一定唔會幫你找數啦
等你買左先知中伏已經太遲啦

有無成功攞到先

真係唔知，唔通coach 膠層同民建聯訴苦過

照claim, 但唔頭民殘聯

Coach apple被藍店
係唔係應該搵人打封英文信件去總公司
被當地議會派別利用 被政治立場化

Fc先啦

早幾日買左手機，係咪可以claim

咁樓主張圖要廣傳比班貪心藍絲

真假膠都唔識分

買窮民賤聯

即買

嘩正 快d幫手先

iPhone 換電池有得資助嗎？

佢只你買，冇話找數

留名等睇成班人9衝
藍店排長龍

找你老尾

APPLE有比人破壞咩

推

原本都唔知coach係藍

支持民建聯做實事

原圖 自己去民賤聯Facebook fc

連登仔有咁蠢架咩？

未fc嘅咪撚亂開po水鳩人啦

不推文

有link

找幾多%先？？

叫藍絲親友幫手買

咪撚再戇鳩推呢D垃圾POST喇, 以為好好笑, 人地可以話你選舉抹黑呀

算

真 claim咗

Coach 係香港上市？

改圖黎架on9 傾下之後有咩活動好過啦

成班on9以為好好玩

找1蚊都係找，幫襯民建哩啲咁反骨嘅嘢唔做啦

如果真係佢找數轉頭就會有破壞

如果我買再退 咪好撚正

話說今朝
老闆請飲茶，佢就藍嘅，帶我去富臨食
咁我心諗 屌 食埋啲垃圾 不過老闆叫到冇辦法啦

到埋單時，老闆俾咗700幾蚊我出去埋單，咁張單仲袋係褲袋未掉
咁啱經過民建聯辦事處 見到哩張傳單
我仲心諗係真唔係呀
咁我就入去問
點知入到去 佢一俾就俾咗成千銀我仲唔洗找
仲話 有多啲你哩啲後生仔就好啦

推呢個

仲11 pro? 有人找到數Mac Pro啦

幫手傳出去

Apple唔係已經藍左？地圖app落架事件

真係cls

似流料 正常佢地會用「藍店」黎稱呼既咩？
小心唔好亂傳 陣間fake左黃絲幫襯就仆街

樓主真係fake咗人去買咁點算？
不推文！

改圖！不推文！

5反了

831

田北辰旗下

俾佢地拎住搭單影相，然後話民賤聯成巧爭取市民消費

Coach出post奶共

推到俾藍絲見到

On9

[membee]唔貪心試左元氣，點知真係有得claim ，現兜兜俾返百幾蚊我，唔好俾班廢藍知呀！[/member]

好似優惠期有限
Claim完即止
好快啲去食多兩餐

Send去俾藍絲阿叔睇

去藍店消費
笑左
一定係利益輸送
自己全家買Apple 野之後claim 足
之後廢老藍絲只可以食每餐吉野家拎幾蚊

有冇法律jj可以解答？

有得claim仲買乜鬼AirPods
買Mac Pro啦

拉

跟住兩個藍絲討論
A睇左真野 B:睇左假野
A：民建搞緊個活動 一陣去買先
B :下 係咪真嫁
A : 係啦 買完記得keep單呀

可唔可以claim中原地產

比張收據你做乜

大力宣傳比班藍絲睇啦

好想換個新iphone

我嗌到聲都沙埋啦

咩details 都冇 好難參與啫
有得claim 全數就過癮 反正D錢都係蛇齋粽餅 俾我地好過

民建聯有口齒嘅咩？

一人一部 iphone
700 萬 x 九千 ....

咁正?

咁找乜撚野數

撚狗

iPhone 11見

想換手機好耐

屌你 係咪收D單 影出黎當「政績」
好似平時街邊修路 起個涼亭果D 19banner 咁
咪撚幫佢宣傳 claim唔撚到咪蝕double囉

俾藍屍睇下

正，啱啱買左iPhone。

支持！

fake news 屌你老母

竟然無華為咁唔愛國

認真咩
比乞衣？

樓主正仆街 上佢fb fc下先啦

幫藍店推高營業額?

有冇搞撚錯 fake news都可以2個po上熱門

洗黑錢你諗你

咁都唔係賄賂？

吉野家日資都幫襯？

成條line買晒 x10